"My Apps" = "我的應用程式";
"Show app links" = "顯示應用程式下載連結";
"Download any app" = "下載更多應用程式";
"Settings" = "設定";
"About" = "關於我們";
"Show in Finder" = "在Finder中顯示";
"Update PlayTools" = "更新 PlayTools";
"Reset PlayTools settings" = "重置 PlayTools 設定";
"Clear app cache" = "清理應用程式暫存";
"Delete app" = "刪除應用程式";
"Please, input your admin password" = "請輸入系統管理員密碼";
"App needs it for xattr command" = "PlayCover 需要全線執行 xattr 命令";
"Advanced settings" = "高級設定";
"Cancel" = "取消";
"Install app" = "安裝應用程式";
"Installing..." = "安裝中……";
"Error!" = "錯誤！";
"Fix login in games" = "修復遊戲登入";
"Alternative convert method" = "特殊轉換模式";
"Alternative decrypt method" = "特殊解密模式";
"Export for iOS, Mac (Sideloadly, AltStore)" = "為 iOS、Mac 輸出 (Sideloadly, AltStore)";
"Install instruction" = "安裝指南";
"(for Genshin login fix e.g.)" = "(修福原神登入等問題)";
"You have enabled SIP. You must disable it to run the game." = "SIP 已經啟動，請關閉 SIP 方可運行遊戲";
"Your nvram params are not valid. Execute following command in Terminal and restart Mac" = "您的 nvram 參數無效，在 Terminal 中執行以下命令並重新啟動電腦";
"Your system is not ready to run games! Watch video for easy setup." = "您的系統暫時無法運行遊戲，觀看教學影片學習如何進行設定。";
"Your system setup is correct." = "系統設定正確。";
"About app" = "關於 PlayCover";
"App is encrypted! Please, use decrypted .ipa from AppDb or download one from the internal store. iMazing .ipa are not currently supported!" = "當前 .IPA 檔案已加密，請至 AppDb.to 或群組中尋找適合的版本。";
"This .IPA is courrupted. It doesn't contains Info.plist." = "當前 .IPA 檔案已經損壞，缺失 Info.plist 檔案";
"It it impossible to decrypt .IPA with SIP disabled. Please, enable it." = "當 SIP 關閉時無法解密 .IPA 檔案，請啟動 SIP。";
"Please, reinstall PlayCover app" = "請重新安裝 PlayCover 應用程式";
"Make sure you don't disallowed PlayCover to access files in Settings - Secuirity & Privacy" = "請確保在“系統偏好設定” - “安全性與隱私權”中允許 PlayCover 存取檔案。";
"Something went wrong with this .ipa. Please try to use another .ipa file." = "當前 .IPA 檔案已經損壞，請嘗試其他 .IPA 檔案。";
"You have not performed all instructions! Please, perform all instructions in 'Settings' or watch video in pinned messages." = "您當前未完成所有安裝指南的步驟，請嘗試在“設定”中執行所有指示步驟或觀看教學影片。";
"Get" = "獲取";
"To do this you need to reboot, enter into Recovery mode, open Terminal and type" = "重新啟動並進入 Recovery Mode 後在終端機輸入“csrutil disable”關閉SIP";
"App is installed!" = "應用程式已安裝！";
"Please, check it out in 'My Apps'" = "請在“我的應用程式”中查看";
"Have a problem with controller?" = "連接手把時遇到問題？";
"Join Discord Server" = "加入 Discord 伺服器";
"Get Pro version" = "取得高級版";
"Update app" = "更新應用程式";
"To Genshin players: if you see <Data error, please login again> you need to enable SIP (csrutil enable). If you have problems with captcha login, press <Enable PlaySign> button below." = "致原神玩家：如果遇到「Data error, please login again」，你需要重新啟動 SIP (csrutil enable)。如果遇到登入問題，請點擊下方「啟動 PlaySign」按鈕。";
"Having problems logging into apps?" = "在應用程式中登入遇到問題？";
"Enable PlaySign" = "啟動 PlaySign";
"Add app" = "添加應用程式";
"Wrong file type" = "檔案類型錯誤";
"You should use .ipa file" = "請添加 .IPA 檔案";
"OK" = "確認";
"A one-time setup is required to enable PlaySign" = "要啟動 PlaySign 需要進行一次性設定";
"Please follow the following instructions:" = "請按以下提示操作：";
"1) Restart your Mac" = "1) 重新啟動電腦";
"2) Hold the power button when the screen turns black" = "2) 當螢幕變黑後，按住電源鍵不放";
"3) When \"Loading Startup Options\" appears below the Apple logo, release the power button" = "3) 當“”標誌下出現“Loading Startup Options”時，鬆開電源鍵";
"4) Click the Recovery Mode boot option" = "4) 進入“恢復模式”";
"5) In Recovery, open Terminal (Utilities -> Terminal)" = "5) 打開“常用工具” -> “終端機”";
"6) Type: " = "6) 輸入：";
"7) Press Return or Enter on your keyboard. Input your Mac screen password (it is invisible)" = "7) 按下Enter鍵並輸入您的登入密碼（終端機中不會顯示，請輸入完成後按下Enter）";
"8) Click the Apple symbol in the Menu bar and Restart" = "8) 點擊菜單欄中“”並重新啟動電腦";
"If you encounter any errors, restart and repeat the whole process again" = "如果遇到任何錯誤， 請重複以上操作";
"Video Tutorials" = "教學影片";
"Please, press below button and input your Mac unlock screen password." = "請點擊下方按鈕並輸入您的登錄密碼";
"Please, input your login password" = "你輸入您的登入密碼";
"You typed incorrect password." = "密碼錯誤";
"It is one you use for Mac unlock" = "這是您解鎖電腦的密碼";
"Now restart Mac and all is done!" = "現在請重新啟動您的電腦！";
"App settings" = "更改應用程式設定";
"Open app cache" = "在Finder中查看應用程式容器";
"Import keymapping" = "導入鍵盤映射";
"Export keymapping" = "導入鍵盤映射";
"All app data will be erased. You may need to redownload app files again. Wish to continue?" = "所有應用程式數據都將被清除，您可能需要重新下載應用數據包。要繼續嗎？";
"App cache was cleared!" = "已清空應用程式內存！";
"Keymapping imported!" = "已導入鍵盤映射！";
"Error during import" = "導入時發生錯誤";
"With this you can bind touch layout to bind touch controls to mouse and keyboard. Use Control + P to open editor menu." = "您可以綁定觸摸佈局以將觸摸控件綁定到鼠標和鍵盤。使用 Control + P 打開編輯器菜單。";
"Use this feature to play games in fullscreen and adapt app window to another dimensions." = "此功能可以全螢幕遊玩遊戲，並使應用程式窗口適應另一個尺寸。";
"Enable Jailbreak Bypass (Alpha)" = "繞過越獄檢測（測試版）";
"ATTENTION: Don't enable for some games yet! This allows you to bypass bans that don't let you login" = "警告：暫時不要為某些遊戲啟用！ 這使您可以繞過不允許您登錄的限制";
"Screen refresh rate" = "螢幕刷新率";
"Mouse sensivity: %.f" = "滑鼠靈敏度：%.f";
"Reset settings and keymapping" = "恢复默认设置";
"Settings reseted to default!" = "已重置设置到默认值！";
"Ok" = "OK";
"No device with sample rate of 48 / 44.1 ghz found! Please, lower sample rate in Audio settings or connect another output audio device. Otherwise crashes possible!" = "未找到採樣率為 48 / 44.1 ghz 的設備！ 請在聲音設置中降低採樣率或連接另一個輸出音訊設備。 否則可能導致崩潰！";
"Copy logs" = "複製日誌";
"Notices" = "注意事項";
"PlayCover must be inside Applications folder. Press button to move it." = "PlayCover 必須被放入“Applications”資料夾中。按下按鈕以移動。";
"Please, wait current install to finish!" = "請等待當前應用程式安裝完成！";
"You'll receive ban on this PlayCover version! Call of Duty supported on 0.9.2-0.9.4. PUBG requires higher PlayCover version. Free Fire status is not confirmed. There is one message of ban." = "您將收到此 PlayCover 版本的禁令！ 0.9.2-0.9.4 支持使命召喚。 PUBG 需要更高的 PlayCover 版本。 Free Fire 狀態未知。目前有一條禁令信息。";
